# README #

Ein kleines Programm um das Berechnen der Bussgelder in AltisLife zu erleichtern.
Aktueller Support: We-Are-Friendly.de & Just-Look.net

[Download aktuellste Version](http://invinion.eu/downloads/?action=download&id=3)